%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
  \ENTETE
  
\madameMonsieur{\civDest},\\

Nous avons bien reçu votre demande.%

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable\ifthenelse{\equal\CTT{12}}{.}{ car cette facture a déjà fait l'objet d'un remboursement \\à notre adhérent.}%

\ifthenelse{\equal\CTT{12}}{En effet, cette prestation n'est pas couverte par la garantie actuelle de notre adhérent.\\}{Nous vous invitons à vous rapprocher de ce dernier pour régulariser votre facture. \\}%

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpRecouvrement}

\edToAddrList{BADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\
\No FINESS: \FINESS\\
Objet:\ifthenelse{\equal\CTT{12}}{ Prestation non couverte\\ }{ Facture déjà réglée à l'adhérent\\ }
\ifthenelse{\equal\CTT{12}}{Acte concerné: \ACTECON}{}%
}{Le \datecourte\today}
}
